(心理）點解社會大部份人都係咁既共通點？

表面當你兄弟姊妹 背後就講鳩你壞話 內容大多數係雞蛋裹挑骨頭 以小人之心度君子之腹 對人有害無益既說話

最過份既 係你面前講d好撚露骨既嘲諷 又唔撚認 再博你好人會覺得係你自己get錯 而唔係佢 但事實係佢"passive-aggressive"

其實做人唔咁虛偽係咪真係咁難？

人人如是，此乃人也

低賤既人先氣會咁做

物以類聚，人以群分